［經典］2秒之後，我心愛既雷凱欣係成個爆炸！

無睇過套戲 但記得個陣開條片睇
笑到碌左係地下咁就十年

點解好地地一套咸片，會血仲多過汗/精？慘叫、哀號仲多過呻吟、叫床..

點解好地地一套3D咸片，3D嘅竟然係子彈、飛刀、石頭、血、內臟，而完全唔關性愛事？屌，我寧願3D嘅係精，寧願俾葉山豪顏射我，都唔想睇子彈飛刀呀，要睇子彈飛，我睇讓子彈飛唔好？